「band jj 入」有冇人想夾下band

自己玩開結他 專玩電結 都有玩下木結 水平大概grade 5左右 有冇人想一起夾下

光復香港 時代革命

想BUSKING定出SHOW多?

如果想出show 留名 利申鼓佬

識琴同基本木結他，有興趣夾

淨係識唱歌，其他乜都唔識，師兄唔介意既大家交流吓都開心

busking

玩開乜歌先？我可以試vocal

玩得都好雜 hardrock 又有 pop又有

樓主幾歲

想加入😁